其實子彈就加像膠兩個字就好似殺唔到人 我地扔既雜物又可唔可以

即係可以扔一d 聽落去冇事
但實際上好大好重既野 好大攻擊力既野
拿 磚就係一個反面教材
求軍師

純學術討論 大家千期唔好咁做

像膠汽油彈

細個比人用彈彈波掉⋯⋯⋯

no la
即係我地擲一d 一般市民覺得好兒戲既野
但可以擲到對家仆街

如果用磚
用石仔就

想搵 代替品

掉lego

橡膠雨傘
橡膠木棒
橡膠石頭
橡膠.........

海棉石頭

其實前線有一定距離
成日掉唔到

唔好再掉長遮同頭盔 要掉野嘅話我有個建議

攻擊力就冇 不過應該可以妨礙啲狗嘅視線自保
最重要係平同冇可能會俾人話暴力

2蚊店 放喺手轉下轉下嗰啲